溫緊Final嘅入一入嚟

溫書啦懵炳，仲上連登

你可以出返去

溫完 準備訓

我仲溫緊
集中唔到
冇得瞓啦

考曬啦

屌唔撚溫，放棄

聽日考？

聽日九點半上路

9:30

同志

下晝考
可以日出先訓

通頂考完先瞓

唔好溫太晏 分分鐘你挨夜溫既又唔入腦 又份卷無出到

Hi

咁可能你考個陣訓埋

唔溫會炒
冇聽過書

未溫好 可以點

搏盡無悔

通頂屌
千撚祈唔好瞓
一瞓就天光

聽日加油啊巴打 考完喺呢到等你好消息

臨死掙扎通常都無咩大作用或改變最後結果 今日溫左咁耐書 要訓覺 腦先會記住同消化到

通頂冇精神

考完做paper, 聽晚dead

祝我好運吧

今次仆街喇

啱啱溫完
聽日晏就考
朝早起身再溫

好 祝巴打聽日好運 早啲休息

冇計，上兩個禮拜chur完n份paper 同present打咗幾日機，依家要還債了

+1

完sem

唔洗考試咩

聽朝9點半考 仲未温晒
仆街喇今次

final project paper堆曬月初

下年請早

樓主打算開夜車？

唔好呀

唔瞓，除非提早搞掂

聽日下就考 未溫過

樓主進度如何

星期六 一 三考
但六 一果兩科由0開始
要含撚了

本身今日夠哂時間清兩科野
拖到夜晚先開始溫，跟住考完又hea，hea完又臨急先溫，無限輪迴

裸考先係王道 等f

一口氣溫咗幾版slides

我都差唔多

咁樣好咩

我都啱啱温完一張

無心機讀啦 迫唔到自己

試過一個sem全裸 輕鬆唔過2 收埋warning 之後點都死埋呢幾個禮拜

多謝巴打，依家去溫

好

仲要24個鐘就考 未溫過
然後打算訓陣先

Okay

聽日考既全部同我比心機
記住依加挨緊既聽日打開份卷會有收穫
利申 星期五考

各位巴打頂住
通頂了

聽日最後一科
但佢係背書科
而家溫到成隻狗咁
成600幾頁ppt點記得曬入腦阿

味溫晒但係準備訓教

大家加油

我頂唔順了 咁多位巴打加油

好多野背,不過好彩既係考埋聽日就完

開始唔入腦了

充足睡眠好重要

隻閪手好撚凍

我一隻手暖，一隻手凍

聽朝8半考 未溫過 啱啱先趕完份paper

樓主

好撚痛吖出面

8半考

九半

考完先訓

放棄 諗緊請病假 補考算

星期五九半考但發現啲lecture notes唔撚對路…

最憎D lecture note連答案都冇

就黎溫到要落樓下搵看更姐姐訴苦

溫到岩岩夠鐘睇波

聽日唔飲咖啡了，飲完會抑鬱

仲有冇人依家繼續留守溫final

點會冇

Exam period大把人開夜車啦

大把

9點半起身溫過
希望起到身

係lib利返hall既過程真係

頂唔緊瞓兩粒鐘先

飲太多咖啡
連訓都訓唔到
明明聽日九半考試
依家好撚亢奮gg

多謝你提醒

考兩半可以溫到日出

直接溫到夠鐘返去隊redbull考
考完慢慢訓

9半訓唔著

Final 2hours

喉嚨痛加傷風

瞓醒所有野唔記得晒

我都係

就考喇救命

屌我都係

感覺ok

琴晚通完頂
呢家考完返屋企諗住補眠但好精神訓唔到
差唔多30粒鐘冇訓過

我最後瞓咗兩個鐘，考試計數計咗三個鐘

半班人都唔識做 個心定返晒

溫一頁slide睇2粒鐘連登

唔想温

連考左幾科,依家慣左遲訓

有冇手足朝考

今日已經身亡 各位手足加油

炒左兩科

今日成份MC唔識做 希望唔駛retake
不過我完sem了 咁多位巴打繼續加油